有冇興趣 bid 翻張 poster 翻屋企貼吓?

各位有咩心水?